<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>tips-trik on Lensa Teknologi</title><link>https://www.lensateknologi.com/categories/tips-trik/</link><description>Recent content in tips-trik on Lensa Teknologi</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><copyright>Designed By [Themefisher](https://themefisher.com/) &amp; Developed By [Gethugothemes](https://gethugothemes.com/)</copyright><lastBuildDate>Mon, 14 Aug 2023 11:15:49 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://www.lensateknologi.com/categories/tips-trik/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Berikut 7 Cara Mudah Menghasilkan Uang Dari Internet Di Tahun 2023 Yang Wajib Dicoba</title><link>https://www.lensateknologi.com/berikut-7-cara-mudah-menghasilkan-uang-dari-internet-di-tahun-2023-yang-wajib-dicoba/</link><pubDate>Mon, 14 Aug 2023 11:15:49 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/berikut-7-cara-mudah-menghasilkan-uang-dari-internet-di-tahun-2023-yang-wajib-dicoba/</guid><description>Di era digital saat ini, internet tidak hanya digunakan untuk mencari informasi atau berkomunikasi, tetapi juga dapat menjadi sumber penghasilan yang menjanjikan.</description></item><item><title>5 Fungsi Excel Yang Harus Anda Ketahui: AVERAGE, MAX, MIN, COUNT, Dan SUM</title><link>https://www.lensateknologi.com/5-fungsi-excel-yang-harus-anda-ketahui-average-max-min-count-dan-sum/</link><pubDate>Fri, 14 Jul 2023 20:05:52 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/5-fungsi-excel-yang-harus-anda-ketahui-average-max-min-count-dan-sum/</guid><description>Lensateknologi.com - Dalam dunia modern yang didominasi oleh teknologi dan data, penggunaan aplikasi spreadsheet seperti Microsoft Excel telah menjadi hal yang umum dan penting.</description></item><item><title>Melindungi Hubungan Dari Perselingkuhan: 5 Aplikasi Anti Selingkuh Yang Efektif</title><link>https://www.lensateknologi.com/melindungi-hubungan-dari-perselingkuhan-5-aplikasi-anti-selingkuh-yang-efektif/</link><pubDate>Tue, 04 Jul 2023 07:38:11 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/melindungi-hubungan-dari-perselingkuhan-5-aplikasi-anti-selingkuh-yang-efektif/</guid><description>Lensateknologi.com - Selamat datang! Di era digital yang terus berkembang, teknologi telah menjadi bagian tak terpisahkan dari kehidupan kita. Dengan adanya smartphone dan akses mudah ke internet, hubungan antara manusia semakin terhubung dan kompleks.</description></item><item><title>Cara Membuat Grafik dan Diagram Profesional di Excel: Panduan Lengkap</title><link>https://www.lensateknologi.com/cara-membuat-grafik-dan-diagram-profesional-di-excel-panduan-lengkap/</link><pubDate>Thu, 22 Jun 2023 23:44:25 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/cara-membuat-grafik-dan-diagram-profesional-di-excel-panduan-lengkap/</guid><description>Grafik dan diagram memainkan peran penting dalam menyajikan data secara visual yang mudah dipahami. Dalam konteks pengolahan data menggunakan Microsoft Excel, kemampuan untuk membuat grafik dan diagram yang profesional adalah keterampilan yang sangat berharga.</description></item><item><title>5 Tips Efektif Untuk Menjadi Konten Kreator Sukses</title><link>https://www.lensateknologi.com/5-tips-efektif-untuk-menjadi-konten-kreator-sukses/</link><pubDate>Thu, 15 Jun 2023 07:40:15 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/5-tips-efektif-untuk-menjadi-konten-kreator-sukses/</guid><description>Lensateknologi.com - Dalam era digital yang serba terhubung ini, menjadi seorang konten kreator merupakan peluang besar untuk mengekspresikan kreativitas, berbagi pengetahuan, dan membangun komunitas.</description></item><item><title>Mau Menjadi Gamer Profesional? Ikuti Tips Terbaik Ini Untuk Sukses Di Dunia Gaming</title><link>https://www.lensateknologi.com/mau-menjadi-gamer-profesional-ikuti-tips-terbaik-ini-untuk-sukses-di-dunia-gaming/</link><pubDate>Fri, 02 Jun 2023 16:40:09 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/mau-menjadi-gamer-profesional-ikuti-tips-terbaik-ini-untuk-sukses-di-dunia-gaming/</guid><description>Dalam beberapa tahun terakhir, industri permainan video telah berkembang pesat dan menjadi salah satu industri hiburan terbesar di dunia. Dengan semakin banyaknya kompetisi dan turnamen yang diadakan, impian untuk menjadi seorang gamer profesional semakin mungkin untuk diwujudkan.</description></item><item><title>Trik Sederhana Melihat Chat WhatsApp Yang Terhapus Dengan Mudah, Tanpa Perlu Aplikasi Eksternal Dan Hanya Di Dalam WA</title><link>https://www.lensateknologi.com/trik-sederhana-melihat-chat-whatsapp-yang-terhapus-dengan-mudah-tanpa-perlu-aplikasi-eksternal-dan-hanya-di-dalam-wa/</link><pubDate>Tue, 30 May 2023 14:49:55 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/trik-sederhana-melihat-chat-whatsapp-yang-terhapus-dengan-mudah-tanpa-perlu-aplikasi-eksternal-dan-hanya-di-dalam-wa/</guid><description>Lensateknologi.com - Apakah hal ini pernah terjadi kepadamu? Anda berada di tengah percakapan penting di WhatsApp dan tiba-tiba salah satu lawan bicara menghapus pesan yang terkirim.</description></item><item><title>Jangan Sampai Terkecoh: Ketahui Cara Praktis Mengecek Keamanan Link Website Di Media Sosial</title><link>https://www.lensateknologi.com/jangan-sampai-terkecoh-ketahui-cara-praktis-mengecek-keamanan-link-website-di-media-sosial/</link><pubDate>Mon, 29 May 2023 07:43:01 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/jangan-sampai-terkecoh-ketahui-cara-praktis-mengecek-keamanan-link-website-di-media-sosial/</guid><description>Lensateknologi.com - Penggunaan media sosial telah menjadi bagian tak terpisahkan dari kehidupan kita saat ini. Setiap harinya, jutaan orang di seluruh dunia menggunakan platform media sosial seperti Facebook, Twitter, Instagram, dan banyak lainnya untuk terhubung dengan teman, keluarga, dan komunitas di seluruh dunia.</description></item><item><title>Rahasia Cepat Mengedit Konten, Trik Mudah Membuat Suara Google Di Capcut Hanya Dengan Hp Android</title><link>https://www.lensateknologi.com/rahasia-cepat-mengedit-konten-trik-mudah-membuat-suara-google-di-capcut-hanya-dengan-hp-android/</link><pubDate>Sun, 28 May 2023 15:57:21 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/rahasia-cepat-mengedit-konten-trik-mudah-membuat-suara-google-di-capcut-hanya-dengan-hp-android/</guid><description>Apakah Anda pembuat konten dan ingin meningkatkan kecepatan mengedit anda? Apakah Anda ingin membuat suara yang unik dan menarik seperti Suara Google untuk video Anda?</description></item><item><title>Trik Trik Jitu Mengedit Foto Ala Selebgram Dengan Handphone Tanpa Harus Jago Editing</title><link>https://www.lensateknologi.com/trik-trik-jitu-mengedit-foto-ala-selebgram-dengan-handphone-tanpa-harus-jago-editing/</link><pubDate>Sun, 07 May 2023 17:02:03 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/trik-trik-jitu-mengedit-foto-ala-selebgram-dengan-handphone-tanpa-harus-jago-editing/</guid><description>Mengedit foto sudah menjadi kegiatan sehari-hari bagi banyak orang, terutama bagi mereka yang aktif di media sosial. Salah satu hal yang membuat foto di media sosial terlihat menarik dan profesional adalah hasil editingnya.</description></item><item><title>Baterai Smartphone Cepat Habis? Coba 8 Tips Ini Untuk Mengatasinya</title><link>https://www.lensateknologi.com/baterai-smartphone-cepat-habis-coba-8-tips-ini-untuk-mengatasinya/</link><pubDate>Sat, 06 May 2023 21:27:41 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/baterai-smartphone-cepat-habis-coba-8-tips-ini-untuk-mengatasinya/</guid><description>Baterai smartphone yang cepat habis seringkali menjadi masalah yang mengganggu penggunaan sehari-hari. Dalam dunia modern yang penuh dengan teknologi dan ketergantungan pada perangkat mobile, baterai yang tahan lama sangat penting untuk menjalankan aktivitas sehari-hari seperti bekerja, berkomunikasi, dan bersosialisasi.</description></item><item><title>Atasi Masalah Sinyal HP Yang Lemah Dengan 5 Trik Ini</title><link>https://www.lensateknologi.com/atasi-masalah-sinyal-hp-yang-lemah-dengan-5-trik-ini/</link><pubDate>Thu, 04 May 2023 21:57:39 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/atasi-masalah-sinyal-hp-yang-lemah-dengan-5-trik-ini/</guid><description>Sinyal yang lemah pada smartphone dapat menjadi masalah yang sangat menjengkelkan. Bukan hanya membuat Anda kesulitan untuk melakukan panggilan atau mengirim pesan, tetapi juga bisa membuat Anda kehilangan sambungan internet yang sangat penting.</description></item></channel></rss>