<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Articles on Lensa Teknologi</title><link>https://www.lensateknologi.com/articles/</link><description>Recent content in Articles on Lensa Teknologi</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><copyright>Designed By [Themefisher](https://themefisher.com/) &amp; Developed By [Gethugothemes](https://gethugothemes.com/)</copyright><lastBuildDate>Mon, 14 Aug 2023 11:15:49 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://www.lensateknologi.com/articles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Berikut 7 Cara Mudah Menghasilkan Uang Dari Internet Di Tahun 2023 Yang Wajib Dicoba</title><link>https://www.lensateknologi.com/berikut-7-cara-mudah-menghasilkan-uang-dari-internet-di-tahun-2023-yang-wajib-dicoba/</link><pubDate>Mon, 14 Aug 2023 11:15:49 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/berikut-7-cara-mudah-menghasilkan-uang-dari-internet-di-tahun-2023-yang-wajib-dicoba/</guid><description>Di era digital saat ini, internet tidak hanya digunakan untuk mencari informasi atau berkomunikasi, tetapi juga dapat menjadi sumber penghasilan yang menjanjikan.</description></item><item><title>5 Fungsi Excel Yang Harus Anda Ketahui: AVERAGE, MAX, MIN, COUNT, Dan SUM</title><link>https://www.lensateknologi.com/5-fungsi-excel-yang-harus-anda-ketahui-average-max-min-count-dan-sum/</link><pubDate>Fri, 14 Jul 2023 20:05:52 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/5-fungsi-excel-yang-harus-anda-ketahui-average-max-min-count-dan-sum/</guid><description>Lensateknologi.com - Dalam dunia modern yang didominasi oleh teknologi dan data, penggunaan aplikasi spreadsheet seperti Microsoft Excel telah menjadi hal yang umum dan penting.</description></item><item><title>Melindungi Hubungan Dari Perselingkuhan: 5 Aplikasi Anti Selingkuh Yang Efektif</title><link>https://www.lensateknologi.com/melindungi-hubungan-dari-perselingkuhan-5-aplikasi-anti-selingkuh-yang-efektif/</link><pubDate>Tue, 04 Jul 2023 07:38:11 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/melindungi-hubungan-dari-perselingkuhan-5-aplikasi-anti-selingkuh-yang-efektif/</guid><description>Lensateknologi.com - Selamat datang! Di era digital yang terus berkembang, teknologi telah menjadi bagian tak terpisahkan dari kehidupan kita. Dengan adanya smartphone dan akses mudah ke internet, hubungan antara manusia semakin terhubung dan kompleks.</description></item><item><title>Menjelajahi Dunia Sastra: Rekomendasi Situs Unduh Novel PDF Gratis</title><link>https://www.lensateknologi.com/menjelajahi-dunia-sastra-rekomendasi-situs-unduh-novel-pdf-gratis/</link><pubDate>Fri, 30 Jun 2023 07:45:04 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/menjelajahi-dunia-sastra-rekomendasi-situs-unduh-novel-pdf-gratis/</guid><description>Lensateknologi.com - Jumlah situs download eBook novel gratis sangatlah banyak dan tersebar di internet. Namun, tidak semua situs tersebut legal dan aman.</description></item><item><title>Cara Membuat Grafik dan Diagram Profesional di Excel: Panduan Lengkap</title><link>https://www.lensateknologi.com/cara-membuat-grafik-dan-diagram-profesional-di-excel-panduan-lengkap/</link><pubDate>Thu, 22 Jun 2023 23:44:25 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/cara-membuat-grafik-dan-diagram-profesional-di-excel-panduan-lengkap/</guid><description>Grafik dan diagram memainkan peran penting dalam menyajikan data secara visual yang mudah dipahami. Dalam konteks pengolahan data menggunakan Microsoft Excel, kemampuan untuk membuat grafik dan diagram yang profesional adalah keterampilan yang sangat berharga.</description></item><item><title>Cara Membuat Foto AI Kamu Menjadi Mirip Artis Korea Dengan Aplikasi Snow: Berikut Tutorialnya</title><link>https://www.lensateknologi.com/cara-membuat-foto-ai-kamu-menjadi-mirip-artis-korea-dengan-aplikasi-snow-berikut-tutorialnya/</link><pubDate>Sun, 18 Jun 2023 16:06:39 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/cara-membuat-foto-ai-kamu-menjadi-mirip-artis-korea-dengan-aplikasi-snow-berikut-tutorialnya/</guid><description>Lensateknologi.com - Ramainya foto-foto wajah yang mirip dengan artis Korea Selatan sedang menjadi sorotan di jejaring sosial Instagram. Fenomena ini disebabkan oleh penggunaan aplikasi bernama Snow - AI Profile, yang memungkinkan pengguna untuk mengubah wajah mereka menjadi mirip dengan artis Korea.</description></item><item><title>5 Tips Efektif Untuk Menjadi Konten Kreator Sukses</title><link>https://www.lensateknologi.com/5-tips-efektif-untuk-menjadi-konten-kreator-sukses/</link><pubDate>Thu, 15 Jun 2023 07:40:15 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/5-tips-efektif-untuk-menjadi-konten-kreator-sukses/</guid><description>Lensateknologi.com - Dalam era digital yang serba terhubung ini, menjadi seorang konten kreator merupakan peluang besar untuk mengekspresikan kreativitas, berbagi pengetahuan, dan membangun komunitas.</description></item><item><title>Mau Menjadi Gamer Profesional? Ikuti Tips Terbaik Ini Untuk Sukses Di Dunia Gaming</title><link>https://www.lensateknologi.com/mau-menjadi-gamer-profesional-ikuti-tips-terbaik-ini-untuk-sukses-di-dunia-gaming/</link><pubDate>Fri, 02 Jun 2023 16:40:09 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/mau-menjadi-gamer-profesional-ikuti-tips-terbaik-ini-untuk-sukses-di-dunia-gaming/</guid><description>Dalam beberapa tahun terakhir, industri permainan video telah berkembang pesat dan menjadi salah satu industri hiburan terbesar di dunia. Dengan semakin banyaknya kompetisi dan turnamen yang diadakan, impian untuk menjadi seorang gamer profesional semakin mungkin untuk diwujudkan.</description></item><item><title>Mudah Dan Praktis: Inilah Cara Bayar Tilang Elektronik Online via BRI Mobile Banking</title><link>https://www.lensateknologi.com/mudah-dan-praktis-inilah-cara-bayar-tilang-elektronik-online-via-bri-mobile-banking/</link><pubDate>Wed, 31 May 2023 19:25:32 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/mudah-dan-praktis-inilah-cara-bayar-tilang-elektronik-online-via-bri-mobile-banking/</guid><description>Lensateknologi.com - Para pengguna kendaraan bermotor perlu mengetahui cara bayar tilang elektronik atau e-tilang yang diterapkan oleh kepolisian sejak beberapa tahun lalu.</description></item><item><title>Trik Sederhana Melihat Chat WhatsApp Yang Terhapus Dengan Mudah, Tanpa Perlu Aplikasi Eksternal Dan Hanya Di Dalam WA</title><link>https://www.lensateknologi.com/trik-sederhana-melihat-chat-whatsapp-yang-terhapus-dengan-mudah-tanpa-perlu-aplikasi-eksternal-dan-hanya-di-dalam-wa/</link><pubDate>Tue, 30 May 2023 14:49:55 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/trik-sederhana-melihat-chat-whatsapp-yang-terhapus-dengan-mudah-tanpa-perlu-aplikasi-eksternal-dan-hanya-di-dalam-wa/</guid><description>Lensateknologi.com - Apakah hal ini pernah terjadi kepadamu? Anda berada di tengah percakapan penting di WhatsApp dan tiba-tiba salah satu lawan bicara menghapus pesan yang terkirim.</description></item><item><title>Jangan Sampai Terkecoh: Ketahui Cara Praktis Mengecek Keamanan Link Website Di Media Sosial</title><link>https://www.lensateknologi.com/jangan-sampai-terkecoh-ketahui-cara-praktis-mengecek-keamanan-link-website-di-media-sosial/</link><pubDate>Mon, 29 May 2023 07:43:01 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/jangan-sampai-terkecoh-ketahui-cara-praktis-mengecek-keamanan-link-website-di-media-sosial/</guid><description>Lensateknologi.com - Penggunaan media sosial telah menjadi bagian tak terpisahkan dari kehidupan kita saat ini. Setiap harinya, jutaan orang di seluruh dunia menggunakan platform media sosial seperti Facebook, Twitter, Instagram, dan banyak lainnya untuk terhubung dengan teman, keluarga, dan komunitas di seluruh dunia.</description></item><item><title>Rahasia Cepat Mengedit Konten, Trik Mudah Membuat Suara Google Di Capcut Hanya Dengan Hp Android</title><link>https://www.lensateknologi.com/rahasia-cepat-mengedit-konten-trik-mudah-membuat-suara-google-di-capcut-hanya-dengan-hp-android/</link><pubDate>Sun, 28 May 2023 15:57:21 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/rahasia-cepat-mengedit-konten-trik-mudah-membuat-suara-google-di-capcut-hanya-dengan-hp-android/</guid><description>Apakah Anda pembuat konten dan ingin meningkatkan kecepatan mengedit anda? Apakah Anda ingin membuat suara yang unik dan menarik seperti Suara Google untuk video Anda?</description></item><item><title>Starlink: Mengenal Jaringan Satelit Canggih Untuk Konektivitas Global</title><link>https://www.lensateknologi.com/starlink-mengenal-jaringan-satelit-canggih-untuk-konektivitas-global/</link><pubDate>Fri, 26 May 2023 09:07:02 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/starlink-mengenal-jaringan-satelit-canggih-untuk-konektivitas-global/</guid><description>Starlink, sebuah proyek inovatif yang digagas oleh SpaceX, menghadirkan jaringan satelit canggih yang bertujuan untuk mengatasi tantangan konektivitas global. Dalam era digital yang semakin maju, akses internet yang cepat dan andal menjadi kebutuhan utama.</description></item><item><title>Teknologi Cloud Computing: Mengapa Semua Orang Beralih Ke Cloud?</title><link>https://www.lensateknologi.com/teknologi-cloud-computing-mengapa-semua-orang-beralih-ke-cloud/</link><pubDate>Fri, 26 May 2023 08:28:34 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/teknologi-cloud-computing-mengapa-semua-orang-beralih-ke-cloud/</guid><description>Cloud computing telah muncul sebagai teknologi revolusioner yang mengubah cara individu, bisnis, dan industri beroperasi. Di era digital ini, organisasi dari berbagai skala semakin beralih ke cloud, memanfaatkan fleksibilitas, skalabilitas, dan efisiensi biaya yang ditawarkannya.</description></item><item><title>5 Game Santai Yang Harus Anda Coba Di Android</title><link>https://www.lensateknologi.com/5-game-santai-yang-harus-anda-coba-di-android/</link><pubDate>Thu, 18 May 2023 15:17:45 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/5-game-santai-yang-harus-anda-coba-di-android/</guid><description>Dalam era kehidupan yang serba sibuk ini, seringkali kita membutuhkan waktu untuk beristirahat dan melepaskan diri dari tekanan sehari-hari. Salah satu cara yang efektif untuk melakukannya adalah dengan memainkan game santai di perangkat Android kita.</description></item><item><title>Ini Dia Cara Mudah Perpanjang SIM Online 2023 via Polri Super App Beserta Syarat Dan Biayanya</title><link>https://www.lensateknologi.com/ini-dia-cara-mudah-perpanjang-sim-online-2023-via-polri-super-app-beserta-syarat-dan-biayanya/</link><pubDate>Sat, 13 May 2023 09:13:22 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/ini-dia-cara-mudah-perpanjang-sim-online-2023-via-polri-super-app-beserta-syarat-dan-biayanya/</guid><description>Memperpanjang Surat Izin Mengemudi (SIM) secara online melalui aplikasi Polri Super App telah menjadi solusi mudah bagi pengguna yang ingin memperpanjang masa berlaku SIM mereka.</description></item><item><title>Trik Trik Jitu Mengedit Foto Ala Selebgram Dengan Handphone Tanpa Harus Jago Editing</title><link>https://www.lensateknologi.com/trik-trik-jitu-mengedit-foto-ala-selebgram-dengan-handphone-tanpa-harus-jago-editing/</link><pubDate>Sun, 07 May 2023 17:02:03 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/trik-trik-jitu-mengedit-foto-ala-selebgram-dengan-handphone-tanpa-harus-jago-editing/</guid><description>Mengedit foto sudah menjadi kegiatan sehari-hari bagi banyak orang, terutama bagi mereka yang aktif di media sosial. Salah satu hal yang membuat foto di media sosial terlihat menarik dan profesional adalah hasil editingnya.</description></item><item><title>Cara Memilih Investasi yang Tepat: Perbandingan Saham dan Kripto</title><link>https://www.lensateknologi.com/cara-memilih-investasi-yang-tepat-perbandingan-saham-dan-kripto/</link><pubDate>Sun, 07 May 2023 12:34:03 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/cara-memilih-investasi-yang-tepat-perbandingan-saham-dan-kripto/</guid><description>Salah satu strategi untuk meningkatkan kekayaan dan memenuhi tujuan keuangan jangka panjang adalah dengan berinvestasi. Tetapi dengan begitu banyak kendaraan keuangan di pasar, memilih yang terbaik bisa jadi sulit.</description></item><item><title>Baterai Smartphone Cepat Habis? Coba 8 Tips Ini Untuk Mengatasinya</title><link>https://www.lensateknologi.com/baterai-smartphone-cepat-habis-coba-8-tips-ini-untuk-mengatasinya/</link><pubDate>Sat, 06 May 2023 21:27:41 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/baterai-smartphone-cepat-habis-coba-8-tips-ini-untuk-mengatasinya/</guid><description>Baterai smartphone yang cepat habis seringkali menjadi masalah yang mengganggu penggunaan sehari-hari. Dalam dunia modern yang penuh dengan teknologi dan ketergantungan pada perangkat mobile, baterai yang tahan lama sangat penting untuk menjalankan aktivitas sehari-hari seperti bekerja, berkomunikasi, dan bersosialisasi.</description></item><item><title>Atasi Masalah Sinyal HP Yang Lemah Dengan 5 Trik Ini</title><link>https://www.lensateknologi.com/atasi-masalah-sinyal-hp-yang-lemah-dengan-5-trik-ini/</link><pubDate>Thu, 04 May 2023 21:57:39 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/atasi-masalah-sinyal-hp-yang-lemah-dengan-5-trik-ini/</guid><description>Sinyal yang lemah pada smartphone dapat menjadi masalah yang sangat menjengkelkan. Bukan hanya membuat Anda kesulitan untuk melakukan panggilan atau mengirim pesan, tetapi juga bisa membuat Anda kehilangan sambungan internet yang sangat penting.</description></item><item><title>5 Rekomendasi Aplikasi Edit Video Untuk Android Terbaik</title><link>https://www.lensateknologi.com/5-rekomendasi-aplikasi-edit-video-untuk-android-terbaik/</link><pubDate>Thu, 04 May 2023 10:51:18 +0700</pubDate><guid>https://www.lensateknologi.com/5-rekomendasi-aplikasi-edit-video-untuk-android-terbaik/</guid><description>Aplikasi edit video untuk Android semakin populer di era digital saat ini. Semua orang dapat membuat video yang menarik dengan mudah menggunakan smartphone mereka, dan aplikasi edit video untuk Android memberikan kemudahan untuk memotong, menyusun, dan mengedit video dengan cepat dan efisien.</description></item></channel></rss>